不分化 要團結

對手最想示威者分化、自動瓦解
每場鬥爭總有勇武 和理派
請尊重每位手足決定
現在應該做 思考下次點可以行動計劃更加聰明 進步
唔好比對手有位入我地

唔完美 可接受！